白水晶簇

想買個天然既白水晶族去淨化手鏈
有冇邊間水晶店介紹

咁岩又係依排接觸水晶，同問

連登好似有幾個tg gp講水晶 你地入去問會多啲人答

知道tg名嗎？